所有唔明讀書係為乜嘢嘅都係

幼稚

不如樓主講下讀書為咩

從中鍛煉自己
雖然明白自己讀緊D只係為考試嘅内容
但都唔應該發老脾唔讀
因為讀好書係我哋唯一咆哮方式

咁不如講下鍛煉d咩野

你所講嘅咆哮又係咩一回事?

即係上連登
做吓鍵盤戰士

乜鳩呀

仲未睇清個世界點行仲聽埋d廢老鳩up讀書幾重要讀到就平步青雲咁仲信到十足，真幼稚

樓主應該好有潛質做保險
佢應該真係會以為自己幫緊人

啫係明知做黎拖柒都照做啦
我就唔信做冇用嘅事可以有幫助